# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Patrick McCarty <patrick.mccarty@linux.intel.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: meego-panel-networks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.meego.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-02 13:34-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-03 18:49+0000\n"
"Last-Translator: patrick <patrick.mccarty@linux.intel.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.net/projects/p/meego/team/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#. Translator note: The disabled technologies available to be turned on is put
#. together at
#. * runtime.
#. * The conjunction ' or ' will be at the end of a choice of disabled
#. technologies,
#. * for example 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'.
#. * Note that you need to include spaces on both sides of the word/phrase
#. * here -- unless you want it joined with previous or next word.
#: ../carrick/carrick-list.c:1014
msgid " or "
msgstr " 또는 "

#. Translator note: the comma ', ' will be used to join the different
#. * disabled technologies as in the example:
#. * 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#. * Note that you need to include spaces in the string, unless you
#. * want the words to appear right next to the comma.
#: ../carrick/carrick-list.c:1021
msgid ", "
msgstr ", "

#. Translator note: these technology names will be used in forming
#. * sentences like : 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1044 ../carrick/carrick-util.c:42
msgid "wired"
msgstr "유선"

#. Switches
#: ../carrick/carrick-list.c:1045 ../carrick/carrick-pane.c:1992
#: ../carrick/carrick-util.c:40
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: ../carrick/carrick-list.c:1046 ../carrick/carrick-pane.c:2034
#: ../carrick/carrick-util.c:46
msgid "WiMAX"
msgstr "WiMAX"

#: ../carrick/carrick-list.c:1047 ../carrick/carrick-pane.c:2020
#: ../carrick/carrick-util.c:44
msgid "3G"
msgstr "3G"

#: ../carrick/carrick-list.c:1048 ../carrick/carrick-pane.c:2048
#: ../carrick/carrick-util.c:48
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

#. * Translators: this string is displayed if there
#. * are no available networks because ConnMan, the
#. * connectivity daemon, is not running.
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1058
msgid ""
"Sorry, we can't find any networks. It appears that the connection manager is"
" not running. You could try restarting your computer."
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다. 연결 관리자가 실행 중이지 않은 것 같습니다. 컴퓨터를 다시 시작해 보십시오."

#. * Hint display if we detect that the system is in
#. * offline mode and there are no available networks
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1068
msgid ""
"Sorry, we can't find any networks. You could try disabling Offline mode. "
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다. 오프라인 모드를 비활성화해 보십시오."

#: ../carrick/carrick-list.c:1120
#, c-format
msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try enabling %s."
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다. %s을(를) 활성화시켜 보십시오."

#. * Generic message to display if all available networking
#. * technologies are turned on, but for whatever reason we
#. * can not find any networks
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1134
msgid "Sorry, we can't find any networks"
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:138
msgid "Network connected"
msgstr "연결된 네트워크"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:146
#, c-format
msgid "You're now connected to a wired network"
msgstr "유선 네트워크에 연결됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:176
#, c-format
msgid "You're now connected to %s, a %s network"
msgstr "%s, %s 네트워크에 연결됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:182
#, c-format
msgid "You're now connected to a %s network"
msgstr "%s 네트워크에 연결됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:199
msgid "Network lost"
msgstr "네트워크 끊김"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:207
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your wired connection"
msgstr "유선 연결이 끊어졌습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:211
#, c-format
msgid "Sorry we've lost your %s connection to %s"
msgstr "%s을(를) 위한 %s 연결이 끊어졌습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:217
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your %s connection"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:234
msgid "Network changed"
msgstr "네트워크 변경됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:253
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a wired "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. 유선 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:260
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to %s, a %s "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s, %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:268
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a %s "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:278
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a wired "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. 유선 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:285
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to %s, a %s "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s, %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:294
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a %s network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-pane.c:686
msgid "New connection settings"
msgstr "새로운 연결 설정"

#: ../carrick/carrick-pane.c:724
msgid ""
"Enter the name of the network you want\n"
"to connect to and, where necessary, the\n"
"password and security type."
msgstr ""
"연결하려는 네트워크의 이름과,\n"
"필요하다면 암호와 보안 설정을\n"
"입력하십시오."

#: ../carrick/carrick-pane.c:734
msgid "Network name"
msgstr "네트워크 이름"

#: ../carrick/carrick-pane.c:746
msgid "Network security"
msgstr "네트워크 보안 "

#: ../carrick/carrick-pane.c:756
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../carrick/carrick-pane.c:768
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: ../carrick/carrick-pane.c:786 ../carrick/carrick-service-item.c:1953
msgid "Show password"
msgstr "암호 보이기"

#: ../carrick/carrick-pane.c:1975
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2006 ../carrick/carrick-service-item.c:461
msgid "Wired"
msgstr "유선"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2073
msgid "Offline mode"
msgstr "오프라인 모드"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2083
msgid "This will disable all your connections"
msgstr "모든 연결을 해제합니다"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2119 ../src/carrick.c:381
msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

#. New connection button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2125
msgid "Add new connection"
msgstr "새 연결 추가하기"

#. TRANSLATORS: Button
#. * There will be a combobox of VPN networks to the left of the
#. * button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2165
msgid "Connect to VPN"
msgstr "VPN에 연결"

#. Translators:
#. The following are potential errors that a user might see while
#. attempting to configure a 3G data service.
#. 
#: ../carrick/carrick-service-item.c:64
msgid "Critical Error: Invalid country code"
msgstr "치명적 오류: 잘못된 국가 코드"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:65
msgid "Missing required APN (service plan name)"
msgstr "필요한 APN이 없음"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:66
msgid "Internal Error: Invalid network service"
msgstr "내부 오류: 잘못된 네트워크 서비스"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:67
msgid "Critical Error: Unable to access Connection Manager"
msgstr "치명적 오류: 연결 관리자에 접근할 수 없음"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:68
msgid "ERROR: No 3G Hardware detected"
msgstr "오류: 3G 하드웨어가 발견되지 않았음"

#. TRANSLATORS: this is a wireless security method, at least WEP,
#. *  WPA and IEEE8021X are possible token values. Example: "WEP encrypted".
#. 
#: ../carrick/carrick-service-item.c:248
#, c-format
msgid "%s encrypted"
msgstr "%s 암호화"

#. TRANSLATORS: This string will be in the "Connect by:"-
#. * combobox just like "DHCP" and "Static IP". Fixed means
#. * that the IP configuration cannot be changed at all,
#. * like in a 3G network
#: ../carrick/carrick-service-item.c:407
msgid "Fixed IP"
msgstr "수정된 IP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:474 ../carrick/carrick-service-item.c:492
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:477
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:495
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:501 ../carrick/carrick-service-item.c:510
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:504
msgid "Configuring"
msgstr "구성"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:513
msgid "Associating"
msgstr "연결 중"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:522 ../carrick/carrick-service-item.c:548
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1940
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:551
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:555
msgid "Sorry, the connection failed. You could try again."
msgstr "연결에 실패하였습니다. 다시 시도해 보십시오."

#: ../carrick/carrick-service-item.c:562 ../carrick/carrick-service-item.c:565
#, c-format
msgid "Disconnecting"
msgstr "연결 끊는 중"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:633
msgid "Type password here"
msgstr "암호 입력"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:709
msgid "Really remove?"
msgstr "제거하시겠습니까?"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:729
#, c-format
msgid ""
"Do you want to remove the %s %s network? This\n"
"will forget the password and you will no longer be\n"
"automatically connected to %s."
msgstr ""
"%s %s 네트워크를 제거하시겠습니까?\n"
"기억하고 있던 암호를 삭제하며, %s에\n"
"더 이상 자동으로 연결하지 않습니다."

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1422
msgid "Sorry, it looks like the IP address is not valid"
msgstr "IP 주소가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1434
msgid "Sorry, it looks like the gateway address is not valid"
msgstr "게이트웨이 주소가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1446
msgid "Sorry, it looks like the subnet mask is not valid"
msgstr "서브넷 마스크가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1491
#, c-format
msgid "Sorry, it looks like the nameserver address '%s' is not valid"
msgstr "네임서버 주소 '%s'이(가) 올바르지 않은 것 같습니다"

#. TRANSLATORS: label for the Advanced expander in a service item
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1853
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#. TRANSLATORS: button for services that require an additional
#. * web login (clicking will open browser)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1865
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1874
msgid "Scanning"
msgstr "검색"

#. Note: security_sample should contain the longest possible security method
#. TRANSLATORS: This is an example of a wireless security method
#. (see another translator comment), used to estimate the string length.
#. It should look like the ones below network name in the UI
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1895
msgid "WPA2 encrypted"
msgstr "WPA2 암호화됨"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings (next to combobox
#. * for DHCP/Static IP)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2002
msgid "Connect by:"
msgstr "다음에 연결됨:"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2004
msgid "IP address:"
msgstr "IP 주소:"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2006
msgid "Subnet mask:"
msgstr "서브넷 마스크:"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2008
msgid "Router:"
msgstr "라우터:"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2010
msgid "DNS:"
msgstr "DNS:"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2017
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2019
msgid "Static IP"
msgstr "고정 IP"

#. TRANSLATORS: label for apply button in static ip settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2070
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../carrick/carrick-util.c:50
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#: ../carrick/carrick-util.c:86
#, c-format
msgid ""
"Your password isn't the right length. For a WEP connection it needs to be "
"either 10 or 26 characters, you have %i."
msgstr "암호 길이가 올바르지 않습니다. WEP 암호는 10, 26글자 중 하나여야 하며, 현재 %i글자 입력하였습니다."

#: ../carrick/carrick-util.c:101
#, c-format
msgid ""
"Your password is too short. For a WPA  connection it needs to be at least 8 "
"characters long, you have %i"
msgstr "암호가 너무 짧습니다. WPA 암호는 최소 8글자 이상이어야 하며, 현재 %i글자 입력하였습니다."

#: ../carrick/carrick-util.c:109
#, c-format
msgid ""
"Your password is too long. For a WPA  connection it needs to have fewer than"
" 64 characters, you have %i"
msgstr "암호가 너무 깁니다. WPA 암호는 63글자 이하여야 하며, 현재 %i 자를 입력하였습니다."

#: ../carrick/carrick-util.c:122
#, c-format
msgid ""
"Your password is too short. For a WPA2  connection it needs to be at least 8"
" characters long, you have %i"
msgstr "암호가 너무 짧습니다. WPA2 암호는 최소 8글자 이상이어야 하며, 현재 %i글자 입력하였습니다"

#: ../carrick/carrick-util.c:130
#, c-format
msgid ""
"Your password is too long. For a WPA2  connection it needs to have fewer "
"than 64 characters, you have %i"
msgstr "암호가 너무 깁니다. WPA2 암호는 63글자 이하여야 하며, 현재 %i 자를 입력하였습니다."

#. TRANSLATORS: Tooltips for the toolbar icon
#. * The possible placeholder is service name (such as
#. * a wireless network name)
#: ../src/carrick.c:52
msgid "networks - not connected"
msgstr "네트워크 - 연결되지 않음"

#: ../src/carrick.c:58
msgid "networks - connecting"
msgstr "네트워크 - 연결 중"

#: ../src/carrick.c:64
msgid "networks - wired"
msgstr "네트워크 - 유선"

#: ../src/carrick.c:66
#, c-format
msgid "networks - %s - wifi"
msgstr "네트워크 - %s - WiFi"

#: ../src/carrick.c:69
#, c-format
msgid "networks - %s - wimax"
msgstr "네트워크 - %s - WiMAX"

#: ../src/carrick.c:72
#, c-format
msgid "networks - %s - 3G"
msgstr "네트워크 - %s - 3G"

#: ../src/carrick.c:75
#, c-format
msgid "networks - %s - bluetooth"
msgstr "네트워크 - %s - 블루투스"

#: ../src/carrick.c:78
#, c-format
msgid "networks - %s - VPN"
msgstr "네트워크 - %s - VPN"

#: ../src/carrick.c:81 ../src/carrick.c:93
msgid "networks"
msgstr "네트워크  "

#: ../src/carrick.c:88
msgid "networks - error"
msgstr "네트워크 - 오류"

#: ../src/carrick.c:309
msgid "Run in standalone mode"
msgstr "단독 모드로 실행"

#: ../src/carrick.c:311
msgid "Embed in another window (overrides --standalone)"
msgstr "다른 창에 끼워넣음 (--standalone 무시함)"

#: ../src/carrick.c:322
msgid "Carrick connectivity applet"
msgstr "Carrick 연결 애플릿"

#: ../src/carrick.c:323
msgid "- MeeGo connectivity applet"
msgstr "- MeeGo 연결 애플릿"

#: ../src/carrick.c:364 ../data/carrick.desktop.in.in.h:2
msgid "network"
msgstr "네트워크  "

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:73
#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:70 ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:111
#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:106
#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:106
msgid "Cellular Data Connection Wizard"
msgstr "휴대폰 데이터 연결 마법사"

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:93
msgid "Select Country"
msgstr "국가 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:89
msgid "Manual Configuration"
msgstr "수동 설정"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:93
msgid "Plan Name (required):"
msgstr "연결 이름(필수):"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:96
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:99
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:103
msgid "Gateway:"
msgstr "게이트웨이:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:106
msgid "Primary DNS:"
msgstr "1차 DNS:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:109
msgid "Secondary DNS:"
msgstr "2차 DNS:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:112
msgid "Tertiary DNS:"
msgstr "3차 DNS:"

#: ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:131
msgid "Select your 3G Plan"
msgstr "3G 요금제 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:126
msgid "Select Provider"
msgstr "통신사 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:59
#, c-format
msgid "%s (Roaming)"
msgstr "%s (로밍)"

#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:125
msgid "Select 3G Service"
msgstr "3G 서비스 선택"

#: ../callouts/openconnect/main.c:659
#, c-format
msgid ""
"Certificate from VPN server \"%s\" failed verification.\n"
"Reason: %s\n"
"Do you want to accept it?"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1318
msgid "VPN host"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1338
msgid "Automatically start connecting next time"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1355
msgid "Select a host to fetch the login form"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1360
msgid "Contacting host, please wait..."
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1372
msgid "_Login"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1386
msgid "Log"
msgstr ""

#: ../data/carrick.desktop.in.in.h:1
msgid "Network settings"
msgstr "네트워크 설정"


